點睇ULTRA BOOST TRIPLE BLACK

好撚柒

成隻皮鞋咁，仲有個鞋面撻灰色想點